Indomie印尼撈麵

屌你一包得嗰幾啖真係要慳住嚟食

印尼撈同毒品根本沒分別

食4個先滿足到

咁似喺嗰屎坑裝住D麵

食過一次就停唔到

食到停唔到..

同感
以為佢倒咗落屎坑

唔健康到 仲要係屎坑食

上一手啲爛屎仲係到

會食到嘔

多個餸

做乜啲麵同啲丸咁排列嘅
好不安